人生冇意義了

1001

你咩都唔講 果po 都冇意義了

抽插你

冇了

bb

bbb

收嗲啦